【小心炒車】打爛中資鋪頭呢單野唔完美可改善。

我地係有良知既香港人，希望各位唔好比仇恨矇蔽雙眼；記得有針對性、目的性為原則；紅裝潢、藍罷買、黃購買；不搶掠。

我預視到一個可能炒車既情況。

例如有日前線衝咗去元X裝潢，警方一早部署咗條屍體，身份都偽造好，引誘手足火魔法師去放火燒鋪，結果發生爆炸，消防員話搵到條屍，紅媒大肆報導，5毛不斷分化，手足就淆晒，部份人就卸責，國際輿論逆轉。。。

希望大家唔好麻痹大意，上得山多終遇虎。
唔係反對各位，只係建議，裝修唔晒太出力，小懲大戒下就好，小心火燭，提防盜賊。

最近聽到有裝潢佬、維修佬、消防佬、滅蟲公司、水喉佬話最近好多工開係到嘈，內容如下：

玻璃就唔洗全部爆晒，寶寶打爛晒啲玻璃，我心痛寶寶會唔會手痛
係啲邊角位整啲裂痕，佢地都會因為安全問題，最後都要換玻璃，所以唔洗打爛晒架！

火魔法太危險，隨時TK到自己人，感觀唔好又難控制，大鑊果陣仲會爆炸，波及無辜，盡量小心使用。

水魔法就唔同，易控制，範圍大，難TK。
水為財，Be water 啊嘛！而且警方捉到又少告一單縱火。
比起外國縱火，香港示威居然放水，又係新聞話題。
一間店舖一定有消防設備，甚至水龍頭，有水龍頭就應該有水泵。
你檢查下消防設備正唔正常，水龍頭水泵有無壞，壞咗就成地水，水泵壞咗仲可能成地屎水
成間濕漉漉，要時間清；啲貨沉爛晒；啲機器入水好易生銹，維修費好甘；消防設備就更加貴

土魔法除咗幫佢地執貨之外，仲可以試下膨脹膠，噴落啲鎖匙洞，門較位，幫下佢地封啲老鼠洞，螞蟻洞，齊來把蚊滅

至於操蟲師，自己搵竉物啦

認真小心用火，我怕有日炸傷到任何人。
另外希望民間記者會講解下點解有人去敲鋪。
唔係人人都知手足既行為，好多人好主觀架

打玻璃呢，唔洗下下打幾十下打到乾淨，只要塊玻璃爛左一忽，都係要成塊換，不如爭取時間打爛多幾塊

push